Fg做左5個月resign 下份叫價可唔可以高過依家呢份？

5個月就想叫高咁多
唔係唔得
我係面試官都會問你
你點解辭？ 你5個月學到啲咩？

試過先知，不過宜家年尾，辭職睇路好喎

無兩倍人工唔好做

依個時世揾到工咪好彩囉，仲諗加人工

好呀，你試吓啦，五個月咁豐富既經驗，HR點都會酌量比多10%人工你既，加油

你解釋到，人哋又接納咪得

冇話唔得嘅 夠料又講得掂個hr嘅話+20%都得嘅

做邊行？
有無經驗依啲都係hr壓價籍口姐
我而家返緊依份，上一份做左一年，in個陣咪又係直接同我講 1年唔當係經驗

都得既
通常半年左右hr先會覺得你坐得掂個位
睇你點吹個轉工理由囉

做左2年想叫高15%都俾人壓

如果佢吹呢個答案，咁佢可以收得皮

連登仔教，轉工唔過20%都係低能仔，連登仔個個fg50k 每年轉一次工每次轉工+20%

如果你自己有能力，
對方覺得你值嘅，其實都會願意用高啲嘅價請你。
但你面試要證明自己值呢個人工。

你上一份工本身underpay？

5個月寫上cv人地都當你冇工作經驗咁睇喇